208159
6148
sách này khá dày nhưng cũng rẻ. qua cuốn sách thì bạn không phải quá lo về việc tự nấu bàn tiệc mà những món khai vị hay món chính có vị giống nhau gây mất hứng thú vị giác hay sự kết hợp không khoa học , lành mạnh giữa các món thì sách này trình bày 10 bàn tiệc không hề giống nhau và đã được các chuyên gia ẩm thực duyệt qua cũng như các nhà hàng áp dụng .cuốn sách nói về công thức chế biến , chọn nguyên liệu để hình thành 1 bàn tiệc có những khẩu vị khác nhau từ nướng nấu , lẩu ,.. hay từ đồ biển và đồ rừng xen kẽ nhau không gây nhàm chán nhưng mà sự kết hợp khoa hoc giữa các loại thức ăn. nên quyển sách có ích rất nhiều.
5
642439
2015-06-14 12:13:45
--------------------------
